[NS]Pokemon劍盾討論區#134 24/6 重大情報發佈 DP復刻? 叻糕金銀?

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

樓主 pin this

咩黎

上個post #938

拳打蟲大師 腳踢超能喵

留個靚名 繼續伸手球種夢特菇同蝌蚪

any 4p

上次約肉腸佢著咗套古裝出嚟

原來古代人黎？

頂你地玩野咩真係黎柴灣，我咁岩今晚有客黎我屋企出唔到黎

咁快聽日就大project

拍完外景換唔切衫

依家轉咗公司啦嘈

佢真係公佈dp復刻我切柒煲湯啦

又自爆

一陣又比人拎黎講

Cut唔到now可以搵我幫你

屌有無圖

有無折

下年有歐國盃 唔加你價算偷笑

《Pokémon Café Mix》將於 6 月 24 日（明天）正式發佈。

重大消息

呢排續左約 , R到牙血都出埋先有枝按摩槍

樓主標題黨

擺啲蟲落去啲咖啡到加料OKAY?

辣殺

Sport ball同safari得0.1%
柑果球1%

每1000次就有1粒
易過生閃

1% = 0%

咩年代 依家生閃1/500

又要時間大法又要搖球果
不了

等睇修改大法出999粒

尋日200次出咗粒sport已經用盡運氣

我已經預定交換12粒競賽同狩獵了

大家等我

真紅

可唔可以訂造狩獵球爆爆頭水牛同競賽球大顎蟻

競賽球大顎蟻

我講球種唔係空波

而家一粒空波值幾錢

快啲出dlc2

依家咁多野合到 又有得刷mint
BP好似無乜用咁

我啲bp係拎黎買努力藥同狗圈

叻糕金銀

狗圈係乜

買道具比寵一人一件

手環系列

令獲得努力值double既道具

+8呀

咁點解唔中pokerus 唔係都會努力值up咩

我一直以為病毒+狗圈係double 再double

美漫巴係唔係到
我仲有三粒球

+8再double

病毒同狗圈可以疊加
懶撚表示長期靠病毒+狗圈打工 十個鐘練滿一項

有打rank恐懼症 成日好緊張 唔敢打

唔洗病毒 剩手環就一日一項252

係到咁你係我個list揀多幾隻岩心水我生埋比你
但唔係隻隻都有夢特

今代分級別恐懼症少左好多了
至少上到master前都係大直路啊

我啲寵爭努力值未搞好
唔知隻寵對應練邊項

剩手環要24小時
病毒就10個鐘(但係冇得揀10個鐘所以我通常直接擺夠12個鐘

召喚四王FF指導

感染病毒對我黎講幾麻煩

有冇邊隻想問拎出黎大家傾下？

4月先開始玩 今個月初試打rank
打一日都升得一個數字

要存取權

笑左你咁叫

其實我都覺因為要靠打怪黎感染 但係鳩打又會錯左努力

就咁睇應該唔洗喎

尊重返四王聽講呢到階級制架

我單打 下季有乜潛力廚寵
撈idea

我有冇得做返小村民

me乞衣都不如

四王

無價

好似答過？立2 火蛾 瑪利露麗 熊師傅 練左先

王你地個頭 笑鳩me

瑪莉露點玩?

要ub拉魯拉絲,ub獨劍同月球伊貝

單打雙打都係肚皮鼓先制水 雖然好易破但成功後回報都好大

咁我生好啲野再上黎問努力值

金色

從來唔肚皮鼓

我當年第一次係布村打vgc係緊張到手震

之後hax到對面嬲到蓋機走人幾驚比佢打到我內傷

琴日打normal game, 都幾痛
仲以為細細隻得個樣得意

特性大力士 攻擊力直接兩倍

鬼劍同六尾我琴日生左
1.UB鬼劍
2.UB六尾(阿羅拉)
3.UB拉魯拉絲
4.月球伊貝
你可以揀多幾隻叫我生但唔好太多我生唔切

啲大力士全部都細細粒

肉腸真是勁
唔怪之得叫內傷小王子

今晚有冇4P

食草玩唔玩到免疫一個弱點好尾機咁

唔駛啦夠皮

仲記得果場佢讀我立2欺空 然後化肥taunt我
點知我出冰光 一嘢冰咗佢隻化肥 然後佢就蓋機

內傷小王子(四王)

食草漩渦捉人滅歌保護
草主bye

草鋼

準備mon list尋寶

單打63真係玩得過

btw我進左做立Z咁係咪無立2玩
火蛾 瑪利露麗 係咪都要生夢特

好震撼 幻想緊蓋機走人個樣

立2z進化道具可以靠鶘機再拎
火蛾水兔普夢都ok, 視乎玩法

個list我照copy內傷，應該未執好可能有啲mark左有但我冇，所以我之前都唔敢拎出黎比人睇

食完飯生比你

Metoo
水先 水裂
嬉鬧 蠻力

原來有得砌 仲以為得1001個

晏晝showdown果陣對着個防塵眼鏡草主
比佢破左我隻菇 差d秒柒左我隻美納斯 早知掉隻電鋼上場破佢草場

草主邊使防塵
你兩隻粉本身對草系冇用

瑪利露麗係玩特防?

我個隻係
大部分人都唔係 玩物攻

帶咩道具剩飯？

Any 4P?

咁我生物攻算

pokemon耳屎!!!

攻型通常都背心
有腹鼓就回血果

係喎成日以為草系既粉先無效 以為rage powder得添

btw如果我晏d有safari夢特菇 有無人想要
我搵fd比我生蛋
搭單safari狼人

留名

想要

白痴先玩防

唔好意思巴打我發現我隻UB拉魯拉絲係普特你仲要唔要?
唔要既話你揀多隻

蕉巴 你隻+特攻-物攻月球伊貝本身係想進咩

隻5星捷拉奧拉好鬼煩

冇波睇收我三個月錢
食屎狗黎

比隻ub小仙奶

無得waive

最賤係播埋啲經典賽事扮有野播

要

最仆街係話你個plan有其他野睇
屌那媽其他台明明係你質過黎逼我要

LM

仲有冇位

生好了你得比code我

鬼知咩半年前練

放置play可恥

想問巴打們, 有無夢特UB球小箭雀 & 黃昏岩狗

美漫巴你係咪有友友球夢特奇異種子？
我有月球普特火蟲同ub索羅亞可以換

我個隻普特黎你要既話我可以比隻男你自己啪夢特

新作？

啱啱走開左
64896489

麻煩曬巴打，之後有咩球種要可以問我拎(我有既話

多謝美漫巴

嘩你隻比卡超GMAX黎

遲d有波再比你

之前刷左幾隻

係咪男女都係奇異種子就50%會出友友球？
用開公廁百變怪

係，但母方奇異種子一定要夢特先有機會生返夢特

咁我都要
我個box竟然有乸嘅夢特奇異種子
不過比15個分鐘生嗰兩隻蛋先

有無台

唔洗啦 比隻友球種子你生完比隻夢特種我就得

咁我依家比咩你？

是但比隻野換就得9028 0982

Thx
依家孵

有冇非活動raid打呀

搞掂
依家比你？

想問下你地刷色違個陣隻百變怪係咪異國6v
如果係就要繼續刷6v公廁

ok 同一pw

又閃又6v個機率好低喎

係

佢係6v咋喎

比隻友友雞母蟲你唔岩用就放生啦

刷得閃其實都唔在意出黎係咪6v
用冠補就得有6v異國當然好 低無就唔好浪費太多時間去捉6v百變

擺係home度先

空柑果球可以換到啲乜
我無用過柑果球咁制

dlc出之前內傷收1柑波換2球種，ub/夢球1換4
而家唔知

誤會左tim

咁你地邊到換異國百變,想換隻5v番黎

想玩roulette有無人join？

你有無夢境球 有我換隻6v英文比你

discord

好奸

大家都未必玩球種 我回收姐

換左比人

我隻重波菇同UB雀呢

咩叫升得一個數字

唔係大師球啊c fu

試下我嗰隊？
不過唔stable 但我個人用就幾好 唔計斷線基本都贏到

邊個discord

好啊 借黎用 其實係我廢可能

OFF TOPIC, 邊到有得訂黎緊出果個瑪俐卡套

0000 0007 1TJ1 ML
有海牛獸一定都小心 拎lapras讀freeze dry

基本上 水主/木主/lapras 先上其2 視乎要唔要fake out/ fake out pressure對面

有風妖就上木主+水主 fake out+ice beam 帶走佢風妖先
Meta得多龍 outspeed你 要小心

用完希望都比啲feedback我

巴 我單打 不過我都借左先
我今個season打過2場only

單打我未打
我可能呢幾日都會砌

屌唔撚係掛

幾日衝 加油 砌左好既記得比我借下 用緊FF個隊 但我廢一見到夜巨就唔識打 背背龍同mmq都唔係好識打

又要搞多次叻糕比賽了

認真問叻糕有咩好玩

如果係叻糕金銀點睇都係小刺強啦。。。

有球種立方獸

比Go撚有個理由玩 掉精靈球

go個interface成日lag lag地

留名等睇
隻小刺強勾引我呀

但係LEGS9 冇

蟲大師識啲野

屌啦，成身刺仲唔係蟲？

咁經典嘅事但原來已經1年半

係比超勾引我

笑死

行行下撞到彩豆

球種有冇得帶去正傳先
冇就no thank you

咪有home囉

可能GF又有「驚喜」呢

let's go 出金銀連帶返可以整圓柑球既話就狗沖

除咗三化石同立方獸球種其他不值一提

個個好似你咁齊左99%咩

屌你生球種生咗隻色違出黎

送比我咪得

友波 普特 男人 係咪要

你比我實要
利申：乞衣

後面有亞絲娜

無用嘅都要

仲有兩個禮拜可以玩刀劍

咁岩冇友波六尾

ps4果隻？

聽日比你 我趕住生18隻寵同人換種

係 訂咗豪華版

未買，到時買普通版算

等緊重波菇

點解打曬成個島既raid都冇新raid同埋冇紫光既

有啲係山洞入面嘅den紫柱唔會上天

我睇過真係冇定係計埋曠野

捷拉奧拉我屌你老母

淨打唔閃
閃真係打到燥

唔閃都唔夠打
冇一次齊4條友

好心咪咁小氣直接派啦
搞個活動都唔個為咩
阻住晒打正常den刷礦石

五星有一支避雷針都夠打
閃佢狂buff雙攻係咁放電真係頂佢唔順

未試過超過兩個人打
巴打要唔要打frd一齊打

內傷小王子
在嗎？

ching 係唔係要交換 牛蛙君？

巴打 唔好意思
我原來無現貨 我聽晚生比你 你唔趕嘅話

聽日點搵你？

你quote返我留言我會應你架啦

okok

Maybe 聽日先

你用safari菇同你換

你有夢特牛蛙君？

唔係啊 我係要內傷隻蛙

我用格拉A係可以5星solo

我估bw remake

有冇球種阿羅拉執骨佬

定係執骨佬冇得閃

I mean 阿羅拉

要伊貝version先有得刷
得比卡超

Pokémon Cafe Mix (Switch/Android/iOS)
玩得

係咪有bug刷閃
有人狂開極巨
入親都係閃光

每次den第四隻係閃唔閃既位
所以有心刷唔難

而且host開場但唔save就可以無限開

我估let go 金銀
之後有得比你無限整柑果球
所以而加先咁低機率

無得direct trade既話有撚用咩，金銀得250幾隻d波都無得轉出去

有金銀save喺劍盾個bonus係個阿伯嚟鎧島改良部海鷗機又唔同

部cram-o-matic出彩光罕有球嗰陣好似會引發一段小Easter egg,
個𡃁仔會話之前master mustard有個老朋友嚟探佢嗰陣又係用依部嘢整咗粒出嚟

係呀，所以我先咁講，個𡃁仔第一句就話出果球係極少數

想請問after you個效果係點同咩情況用?
睇完字面個解釋都唔係好明

一隻快一隻慢，例如霸王花 煤炭龜
霸王花向煤炭龜用after you，煤炭龜會即刻出招
咁就可以令最慢嘅pokemon快過對面出招

after u係令到隊友可以接喺你郁之後到佢郁
例如傳統花龜隊就係咁
先由煤炭晴天令到裙兒/霸王花2倍速 之後由於佢2倍速就好大機會做到最快果個 佢用after u 就可以令煤炭龜變成場上第二個出到招既寵

唔該哂兩位巴打解釋

好似話sportball同safariball係千分之一機會

有無巴絲打得贏閃光捷拉奧拉? 真係好難....最勁打剩佢1/3血

4隻阿羅拉格拉搞得掂

開盤

1. 石原開場一鞠躬 1賠3
2. 石原擺放大量金銀精靈公仔 1賠2
3. 公佈叻糕金銀製作中 1賠4
4. 公佈叻糕11月發售 1賠8
5. 公佈DLC 3/ 3&4 1賠5
6. 公佈Pokemon GO 精靈全數開放移入Home 1賠4
7. 介紹草惡有形態變化同有關電影資訊 1賠3
8. DP Remake 1賠10
9. RSE 移植switch console 1賠10
10. 正式宣佈移除蟲系屬性 1賠99

Combo buy
1. 9成時間介紹Pokemon Cafe + 1成時間講重大消息
1賠1 (已封盤)

2. 起首播DLC1嘅穿插片段 + 少少透露DLC2 + 7成時間講Pokemon Cafe + 剩低少少時間講重大消息
1賠2

買波賠球種 買糖賠糖

唔係話全段都集中講一隻game咩

騰訊Pokémon Game 1賠0.2

仲未練阿羅拉格拉

咁實打唔贏啦....

真唔真啊

我有阿羅拉ガラガラ都無用，因為根本無人打，勁難有四個人

我用石仔開到5星電貓都直接skip

做數-.-

有得直接知邊日閃
其實閃Den成本好低
有心一定打到

我貢獻左5場

pkm cafe

達左標？

真，幾日前仲200k

1m達標

好似係計人數

屌......佢經home拎但我home語言係中文

有無可能升得咁快呀

手機唔係有得隨時改咩

達左標就快撚啲停個臭閪活動啦

阻撚住捉野

介面改到 但拎寵個語言似乎係fix

佢會唔會人次當人數，人數我都覺得可能好低

pkm center出？
自己搞轉運

All in 10

7. 買一隻safari球菇

地區都改埋改埋nintrndo ac都唔得

我要刷礦石呀屌佢老母

上次連揼10粒都出佢
差啲車左部機出街

要成set訂
再諗下先

一係就佢一係就gmax啲活動

屌 我都中伏

19數據200k
今日1.4M
自己諗啦

去蜂巢島想打多塊極巨蜜糖，連掉3次都係event den浪費時間

極巨蜜糖除左餵熊有咩用

就算20，21，22，23 1日就做到頭3日加埋個數，都無1.4M咁多仲要依家個server好似派唔到raid募集咁

我想試下細熊可唔可以直接超極巨
同埋如果想攞複數，2隻上home隻2隻留劍，自己有蜜糖多可以一攞到細熊就傳過嚟睇卷軸飲湯唔駛行劇情

我開場俾你咪仲好

我想問吓 如果要拎曬兩隻熊係咪開多個ac 玩到去車站 直入dlc就得？

利申: 得一部機一隻game

諗住紅光一掉就出蜜蜂好快架嘛

入到曠野，之後搭火車翻翻木桿鎮過galar小呆段劇情，再同個綠衫職員講野去鎧島

好似係，不過上次我係玩到攞到烏鴉車先翻去木桿鎮

同埋1機1game要有home做中間人傳輸

咁你點過返畀主ac?

我有兩部機兩隻game，1機1game要靠home過

兩個ac嘅Home係互通定點？如果唔係要點樣靠home過？ 認真唔識

教學片

Thank you

假熊

雪原D有27個對戰NPC數據被挖出來
歷代冠軍齊晒，有條友拎三隻啟暴龍
用金銀陣容唔用HGSS陣容想點
小渡喺HGSS裡前四代龍系(除了Flygon是BW2才補上)全部都有，做咩要塞三條啟暴龍，劍盾龍系有簽證而佢又有既都唔少，然後仲有噴火龍鯉魚龍化飛你龍天王定飛行天王嚟

小茂隻大比鳥唔知係冇簽證換成第二隻定超極巨咗咁既樣，佢張圖上面有個雀頭蜈蚣身既畫唔知咩嚟
其他幾代冠軍陣容全數保留，其中赤紅六隻都識超極巨

六隻識超極巨又點
又係得番一隻先極巨

有無link

極巨蜜糖 5% drop rate

無咁低，無論紅定紫光都係50-70%，我第4次掉出紅光5*蜂后，70%，跌咗

用twitter

0.1% = 0%

睇佢描述，四粒一樣色就會該球種1%
四粒紅=Level 1%咁？
佢右邊個表係用四粒同色計
如果用唔同色溝，會按該顏色百分比打折
例如四紅=1% level
三紅一橙=0.75% level + 0.25% moon
即係想追指定波要四粒一樣色最高機率
而狩獵同Sport點溝都0.1%，即係冇晒同色果時畀你求其溝清埋剩低D球果用既

好撚小氣

原來連出5粒係1%佢唔好連嘔5粒超級球畀我畀柑果我啦屌

合左200幾次有2次出5粒，但圓柑球仲係0

色違電貓係咪可以不停開新ac攞

我都有諗this

通緝超能貓盡快歸還球種比我

我啲神獸

home傳比你囉

雪原地圖

以我所知係第一粒果決定邊一個column 其他果只要係球果就ok

但佢左邊嗰計法唔係咁寫既

唔係 4粒唔同等於四種對應ball各0.25%
每1粒球果0.25% 唔分次序

係喎

各冠軍登場

右上角隻蝦比鳥

大比鳥無visa

好多人都冇gmax
希望dlc2加多啲靚gmax

正呀屌

你要全冠軍登場定鋼鐵老伯登場

我貪心啲，both

等睇沙奈朵GMax

你想隻寵個名係英文/日文?

yes 寵都係用開日文

渡明玩野喎

唔可以轉咩？

有無巴可以借 5個pokemon home slot比我放住寵先 我買完prem攞返 順便比隻閃你
好急

當年如果練死一隻火暴獸打三條姆明會好崩潰

唔知到時會唔會trade到....

我果陣就咁用100lv火暴獸車過去

你唔講下大菊花

如果DLC2 可以buff 返啲弱寵再加多幾廿隻超極巨咁就好啦.....FF得太多。

打比比鳥已經崩潰啦
之後打飛天螳螂再崩潰一次，大奶奶崩潰第三次，恥鬼第四次，大鋼蛇第五次
唔數落去喇

水晶版嗰陣唔記得點打，魂銀就用冰咬垃圾打

打大力蛙威返次
打長毛豬又崩潰返
打刺龍王已經落到谷底

GF邊有咁好心

邊個有巴打有玩digimon card game？
黃色有冇d咩必收卡？同玩黃色貴唔貴？

Alola冠軍唔係小智負皮

魂銀用鯉魚龍龍舞推曬成個聯盟
金銀就大力鱷+電龍

有冇人有大奶罐 海星星 傻鴨 究極球球種呀

你都係問我姐咁

你啲球種咁齊 我又冇咩野同你交換

有消息話今晚個情報可能係指大陸騰訊整果隻PKM手遊
因為騰訊今晚9點有個直播
之前佢拎左PKM版權話招聘有3A遊戲經驗既人去開發
一句講晒中資game不了
我寧願佢Let's go金銀都唔想畀中資廠商利用PKM向全世界賺錢囉

有無巴打知刺龍王/飛刺海馬係邊個窿

唔撚好啦屌

巨金怪G max

小智同game唔同宇宙

肥大GMax
作為準神無Mega無專屬Z，係時候拎返個超極巨

同埋132，140

咁我都係潛一潛水先
又比人屌到含家產

四王唔好走

沙漠蜻蜓什麼都沒有，連夢特都無

感謝

唯一飛天不怕打雷
掘地不怕地震

殘體字注意
(已經有騰訊內部員工喺微博出po話今晚會講呢隻)

化石飛龍G max都未輪到肥大啦
官方特登比三隻渡玩膠

有冇人yawn火龜

點解就咁一個公告都可以有陣柒味

呢間野出過咩3A?
聽都未過
同埋Zelda 咪有3A經驗囉

有冇人有*

劍盾唔買DLC唯一有簽證既豐緣龍系
豐緣龍入面唯一喺HGSS無畀小渡用過既龍系
ORAS係唯一冇Mega既豐緣龍系
仲有冇其他「唯一」...

抄人嗰啲電話game掛

我有心波大奶罐，遲下派街坊

又係蟲？

唯一地龍 而唔係龍地

蟲=多蛋白質=牛奶=大奶罐

呢間野淨係出過堆騰訊呃錢game
但係就想請3A經驗遊戲工作者去整PKM...
BTW整PKM要咩3A經驗
求其搵幾件正常少少既fresh grad都整得好過GF架啦
個招聘廣告好似都睇到少少隻game玩法係咩

生隻閃出黎然後放生

呢隻想追閃，牙奶

琴日我po個條片5:44咪講呢個

雖然唔係究極波 但都要住先

支那製唔撚玩

本身冇追開post，畀你提一提我拉返上去
點知見到某個gif又出現了

支那game屌你老母

如果佢真係特登預告要人等 跟住公佈係支那驚
我都唔知可以點

你個名

仲要咁既時勢

隻支那驚勾引我

唯有希望發布會重心唔係呢隻
類似刷牙果隻咁前菜就算
我比較想睇本傳既嘢
發布會主角應該要係DP remake/金銀let’s go呢類
騰訊game配唔起發布會重心
中資game我覺得喺game度打光復香港都會畀人封acc
我記得之前steam有隻game將亞洲區代理畀咗支那人管，server擺支那
日本人泰國人韓國人玩呢隻game打字屌支那都畀人永久封acc

就係佢本人

依家走去出中資驚真係搏屌
一切睇今晚

蛇仔而家無上百度成個人正氣咗

不嬲都撐蛇王
只要check好d source先放上黎就得

我等緊搶1001寫 #135 買叻糕金銀前要知道的幾件事

蛇王經典事蹟

劍盾都唔俾改名做支那

請問點解我更新到最新ver.隻盾 但開Home過啲寵入去佢話我唔係最新ver既盾 係咪因為我無買DLC

你要入game save一次先得

更新完要入game save一次令你個save係update 後既
防止有人del update patch出事

入驚save一次先得

開過game save多次未，我之前未開過都係咁

而家講嘢正常好多

希望支那驚只係順帶一提
我要DP重製呀

大project咪支那game，一陣話唔定同你講dp remake係日中聯合製作添呀

佢真係咁搞我真係棄驚算

賴共賴到咁 仲要依個時勢

日本整game不嬲唔理國際政治環境（有好有唔好）
機會真係唔細

問題係佢上個禮拜留伏筆
然後大家滿心期待下比辣殺

同當年推到忍蛙拎冠軍最後比人鎖血反殺一樣

其實都係得香港人care
外國有邊個pkm fans會理？抖音都可以全球流行啦

唔好係支那手機驚

内傷係唔係到
有粒夢境球想換6v英文

肉傷今晚搵我拎寵

等睇出埋switch版

痢伸唔會玩

手機game還好
DP remake 搵支那即刻絕代

可能係你地講左好耐既mmo pkm呢
到時又好多真香

佢真係咁快出dp復刻我仲驚
9成9又係半成品

全中
btw所以今次比肥大鎖血

雖然pkm真係好撚廢，不過都叫做係任系大作
記憶中好似冇任系本家大作有搵支那幫手整，冇乜理由pkm會破處哇

其實佢前1場贏m蜥蜴都已經係鎖血啦
不過條紫尿龍皮光肉滑點都講唔去

影帝食咗一下葉暴風
忍蛙雙特性變咗飛行系

MMO pokemon
40人大戰阿爾宙思咩
要玩紅底MMO我玩Wow好過啦

講經如果打實機
mega蜥蜴條友連雨隊都打唔贏
個肥仔仲要讓佢一隻mega

講經 如果打實機
牽絆忍蛙一發冰光就收蜥蝪皮

Mega蜥蜴都係鎖血撚
跳舞肥仔啲寵好似紙皮做咁
唔剋屬比人打一下就收左皮
屌，做馬都唔係咁兒戲呀

最撚嬲都係仆街標題黨，屌佢老母登咩頂

仲有拎住兩隻超能貓做神棍嘅午時花

留名待屌

支那

依家屌定先

btw有冇玩隻手機驚

屌咗先啦

應該係超能貓既錯

我都覺得係

我而家有粒夢境球
可唔可以換

刷牙不了

心波有多
有冇缺種

今晚 未放工

其實XY嘅整體實力會唔會太廢
格鬥館主去到迦勒爾打Rank超級球都上唔到

可能人地都係岩岩join未輸過 點知撞正小智

好

cafe啊

堂堂館主去紅白波虐新手
仲要比失了智隻肥大禁住嚟打

求隻yawn嘅煤炭

隻色違乜鳩係咪唔洗打都有得拎

我可以借比你生 但你要記得還返比我

暫時冇講
建議打一隻費事奶野
例如係開新AC狂攞

估唔到可以見真身

好耐冇打
唔知夠唔夠抽

成日都喺度㗎啦

支那pkm究竟勾唔勾引到蛇王呢

忽

最好打一次，另外要劍盾同home之間過寵一次

應該可以

有冇人carry

拎隻無限大打4星

是但拎隻避雷針打3/4星輕鬆過

係咪一定要打閃個隻？

no

開新account去到幾多呢先有event den

係home搵到隻白煙 你可以自己keep
9012 2190

咁打3星 好易

Thx

點解無啦啦比隻綠色水鼠我

多咗

你有未 未可以換過另一隻比你

thx巴打
研究下點用

點會有

有撚屌菇同slowpoke
不過覺得呢隻勁啲就比你

錯性格錯特性但可以後天解決

對唔字

進金色兔

多謝巴打

等咗成半個鐘巴士先黎

四點幾返咗屋企

話時話poken都幾耐冇update 咁濟
有冇機會出續集或者公布DLC
想佢出忍蛙
幾次格game都同紫尿噴唔同場
大亂鬥有X噴果時忍蛙冇牽絆
忍蛙有牽絆又到噴火龍冇mega
係得poken有少少機會兩隻同場對打

富景塞到鰂魚涌海濱

有無諗過係專登

是咪鳩遇都係佢黎

果時發售冇耐話dlc會出水系御三家
好多人估忍蛙
結果出水箭龜，啲人屌出聲
Poken鬼劍蜥蜴王沙奈朵噴火龍路卡瑪狃拉
全部小智卡洛斯啲對手嚟
偏偏忍蛙唔出

刷緊刺龍王開左隻閃電貓
好想死呀屌

啲連X噴都傷唔到嘅精靈拎去同紅白波精靈一齊人道毀滅啦

招人，出去日期改聽日，入game出翻地圖，出去日期改翻今日，完成

最好笑係大亂鬥介紹忍蛙有講變身後會用巨大手裡劍
但實際大絕係疊返完一輪近戰再一掌劈落去
講好的黃金手裡劍呢？

活動den同原本den係兩個pool
你改時間到識飛天都冇用

其實刺龍王有野生鳩fing，唔記得蜂海/刷薄荷島個海區撞過隻，嗰陣雷雨，得頭頂d珊瑚狀部分上咗水面，留心d就見到

佢要洗走打唔贏既閃電貓炸嘛改聽日轉成打得贏既咪消得走條柱

我地睇live係咪要準備拎五星國旗

睇唔到

情報之後有無台？

唔係hugo開台咩

等左成個禮拜睇4分鐘片
好撚興奮呀

呢度巴打台

可能有巴打會開4P台

我愛國愛黨 支持國歌法 支持國安法

信政府 唔怕！

政府可信啲定GF可信啲

睇黎係Timi工作室mix Pokemon

支那驚

我地準備入紙申請入民建聯

難聽過講粗口

ok john

鄺星宇我偶像

入埋工聯會雙銜頭🤓

屌

係唔係真係要投共先搵到錢

仲要同main series有聯動？

咪搞主線啦，你要整電話game go乜乜柒柒理撚得你

好地地 揾$0.1整做乜呢

唉 好失望

仲有1分鐘 睇埋先屌

屌定先

屌你老母

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

屌你老母

TW個直播已經見台仔同支支互屌緊...

🇨🇳 is good

應承我
關支那事就算正傳都咪撚玩
有配布都係

🇨🇳 no.1

...

垃圾

4p驚？

屌你老母奶共狗

我屌timi

傳說對決

屌，pkm lol

屌丫

Bye

乜撚嘢嚟

笑撚死我

youtube dislike直線上升

R.A.P

食屎啦
一定唔玩

大家可以隨便屌了

屌 騰訊

可以放心棄

屌 pokemon dota

是咪on9

Moba....

支那怪獸

等一星期比垃圾我
要玩騰信我就唔撚洗棄lol啦屌你老母

我冇睇了

連d graphic都好支那

啲畫面膠到

屌咩介紹啲支那game

唔方便睇片住
有冇文字描述下up乜？

笑撚死
咁都諗得出強國人智力真係好高

之前死咗個棋盤 game 都唔夠，仲搞啲噉嘅嘢

Pokemon版傳說對決

又係王者榮耀d fd
就算唔係支那都無興趣

Pokemon版lol

因為個玩法都好鳩吓喎

月頭仲有post吹任狗係深黃
成班on9

仲要手機game,王者寶可夢，寶可夢傳奇

屌我覺得好撚好笑

手機switch都得

呢類野見到廣告都覺得on9

全程講支那驚

DP真係地底泥

見到好多LOL既技

晒左我8分鐘

支那人

垃圾奶共名單

等一個星期俾屎我食

點啊
佢地哂時間打啊

我聽到中川翔子

屌咪又係Dota
戇鳩，話撚咗中國人係唔撚識發明，見dota賺錢就淨係狂出dota game,你見大陸game依家除左食雞同dota仲有咩玩？

好失望

我睇得好開心喎

叫啲支那人玩埋我嗰份

LoL都好d
佢只係傳說或者王者再劣化

仆街仲要睇佢試玩
即係臨尾都唔留幾分鐘比DP

等1個星期就係等佢cut試玩片

以後世界賽播埋呢隻垃圾

你實會玩

咁既垃圾都要等1個禮拜

我坐車繼續訓覺好過

唔通呢隻驚就係未來新電莖項目?

有咩好等一個禮拜講

佢改過喇而家睇twitter

無撚聊

有冇機會最多先公佈新正傳

最後

柒到咁嘅地步好值得欣賞

冇啦唔夠時間

唔好咁

完

屌，完！

而家公佈11月出，邊有咁嘅可能

其實我覺得根本唔會有DP重製
初代同金銀出重製因為斷代，寶石版就因為日本同歐美太多呼聲要求重製，再加上寶石版仍然係2D GAME
今次睇歐美反應佢地明顯希望出金銀二次重製多過DP重製

屌你又係啲爛鳩dota game換皮

睇返原來cafe mix同刷牙已經好唔錯

等撚左7你比pat屎我?
我屌你老母GF呀

隻game垃圾到震

好似blizzcon公佈diablo m咁
全世界等緊佢講diablo4
結果

我屌你老母呀?

睇怕係未來world cup既比賽項目之一

鬼佬都燥燥地, GJ

On撚9 免費都唔玩

有冇人整文宣

11分鐘播呢D垃圾
仲要浪費3分鐘時間睇人試玩
你remake DP或者let's go金銀都冇咁嬲

痴撚線咁就完左

奶共老任

直播後開台

Tencent啲嘢係日本不之幾受歡迎
我估反應良好

驚俾Pokemon Snap搶風頭咋

同得中國合作一定嬲
睇diablo就知
中國 = game 界垃圾代名詞

屌你老母嘥鳩哂我啲時間睇佢介紹騰訊垃圾game好撚嬲

點解咁有自信呢隻廢game另開一日黎講

Dislike直逼like

永續金銀

佢啲marketing死撚硬，
屌你老母賣一個星期關子，出一隻垃圾支那game,
係咪痴撚線呀？？？？？？？？？

一走個支那出黎就冇睇
好彩冇第2 D野講

今次連貼吧都屌

台灣同歐美果邊已經屌哂鬼
反而日本竟然有唔少人話好期待隻GAME

而家GF咁既水準DP真係收埋佢唔好重製整舊屎出黎

熄左冇睇 真係全程講支那game?

POKEMON DOTA ONLINE

日本Channel熄左like dislike

55

大家玩番cafe好過

[I/A]Pokemon Cafe Mix (1) | 寵物小精靈繽紛咖啡店✦正式開張✦

屌，好撚失望

完左喇
得呢隻垃圾

係 show埋gameplay

支那人都唔玩

sleep講左成年都冇消息

訓左

sleep咗

cap黎睇睇想笑

見到tencent都知無好野

等左成個禮拜你比隻支那game我睇

連支那人都話垃圾
佢地諗住係RPG玩法

大家照上去俾dislike

老任永遠都係不思進取，成手好牌打到屎一樣

真係？

屌，我睇live chat都係咁

Dislike大幅拋離like數

記得去晒唔同國家pokemon channel dislike條片

on9 gf
爆冷正傳竟然乜都冇報
如果都係11月出新版 正常應該呢一個月會有片推介。。所以睇嚟冇了

抖音好多人用

爆熱咋,大家都知出支那驚

日本唔少人話好期待隻game
台灣同歐美就屌哂鬼，連支那人都好多唔係好鐘意隻game

英文版trailer dislike直線上升

我要link

大家幫手俾埋dislike

等一個禮拜你比呢啲野我地
GF跟埋支那一齊滅亡啦仆街

like果D都唔撚正常

呢啲人可能連騰訊都唔識

笑撚到仆街

屌你我想玩DP重製呀

騰訊爸爸唔比啊

Twitter大炎上

其實早幾年前我已經覺得出左寶石重製之後打後果幾代(DP BW XY)係唔會出重製
我覺得GF以後出重製係會以初代 --> 金銀 --> 寶石 --> 初代 -->金銀 -->寶石 呢個規律去loop

我引退了，棄驚

其實就算唔係騰信 整到咁撚娘既樣都冇人會玩啦
雖然都係得騰信可以整到隻驚咁柒

啲驚廠係咪嫌呢排悶得滯 係咁搞事

仲諗住佢咁大條水喉又同大IP合作起碼有個樣睇下
點知咁撚柒

唔係騰訊整既
呢個題材其實唔係冇市場囉

心諗
褲都除晒, 你比啲咁既野我

仲衰過del蟲系

題材幾好都冇用啦畫面膠到咁 你玩埋我個份

人地根本就係towards到成為第四項比賽項目

sorry 第五項了

話時話又話請3A員工既
隻game邊忽3A

屌你老母通殺

經騰訊手
咩都變垃圾

課金送寵 抽碎片合神獸

無課小火龍打重課紫尿老噴
登頂丫拿

幾時出埋隻食雞版呀屌你老母

啲畫面唔講以為10年前產物

Gf係令人失望方面永遠唔會令人失望

有陣個個乜乜手機game味

各位堅持得住嗎？

嬲到一拳打到你內傷

突登去睇支那人反應 反而屌嘅多
得啲日本仔奶共話好

支那人先最清楚騰訊呢舊屎

Tommy仔
唔再笑佢醜樣

respect

睇黎以後都係追動森系列game算了

Diablo Immortal

鎧島五星紫洞係咪一定係夢特?

不如整埋PKM版嘅食雞真心越睇越燥

其實應該唔關GF事，佢只不過幫PKM出正傳遊戲，最衰係The Pokemon Company

人民幣真係噤好食咩

不如叫老任出隻得水系精靈既splatoon reskin仲好啦

仲垃圾過隻刷牙game

玩cafe好過 真心幾正

respect, 好撚型仔

重大情報

咁樣我即刻買啦，但你同我講出隻game

撇除係大陸game外，都唔係嗰個IP適合用呢一種競技模式黎玩㗎

等陣down

屌你老母任狗

有咁既事咩？大家都想出新gen喎

大亂鬥啦

pokemon森友會OK?

將森友會mix埋迷宮有冇得諗

呢個我會玩 一定玩

騰訊有將隻咁好嘅IP搞成咁

去左朋友家打麻雀，炎上成點？

屌你騰訊專係整爛啲作品

Pkm版暴雪英霸 食屎啦pkm company

無啦
14年比妖貓打到仆街嘅IP
難得16年靠PKM GO起死回生
依家又自己跳入地獄

唉

玩cafe mix算啦

any4p

想練隻自爆磁怪雨天隊用
想問下特性用分析定結實好啲

雙打唔算熟
但單打結實係最少用
捉鋼+分析就好常見

頂唔撚順
睇條片睇到好尷尬

捉鋼系唔係應該用磁力咩

雙打俾我會結實，磁力而家meta好似唔多夾
分析就一定唔用

佢啲電話game本身就唔會玩

咁樣洗卡

老任
Game Freak
The Pokemon Company
邊個打邊個
都係叫老任算

大部分係唔確定係咪所有洞都係

貼吧果d真係fans

我真係無買let's go ga

我都無
名偵探電影都無睇

真係fans既 一定屌
佢地都知騰訊專出糞驚
最驚既野發生埋

係
我打得衰 係指磁力 + 分析呢2個多人用

好多中國game係日本好hit

場場都見到gmax背背龍

GF 出另一隻非Pokemon 既switch game
評價係1個A 2個S

真哭能左

呢隻我 ok

新電莖trend

隻pikachu唔開胃

冇記錯鎧島紫den係夢特

不要分那麼細

啲垃鳩撚柒圾noc連背背龍都唔夠打

代表人地打deck唔係J卡姐

陰陽師，碧藍，少女前線
莫講話日本人啦
大把香港人玩
差在PKM冇女，喺毒撚界一定紅唔起

磁力lock人隻龍頭
逼人一個地震收你皮咩

咁洗法用一次炸喎

無人叫你捉龍頭
不過無醒力連草鋼都無得捉
最多捉下鋼鴉同鋼龍

以前用嚟捉紙劍輝夜，而家捉咗啲鋼系都打唔入

以前就話醒火打草鋼
依家比草鋼撲擊返轉頭

想問下蘭螳花有無用
想練一隻

都幾好，contrary特性
特攻玩葉暴風，物攻玩蠻力

有啲真係做得好嘅，最醒係放晒俾日本人做完全無中國特色
利申無玩

獸控表示

洗完咪再買

內傷巴得唔得閒
換6v英文
唔好打到我內傷

最後都係揀結實

真
冇左hp fire即刻唔洗捉人

結實太少機會用吧

有無巴打試過單打5星沙奈朵？

用咩精靈去打佢最好？Npc死哂我先扣到佢大半血

你qoute佢啦
reply咁多佢未必見到你見佢

內傷巴
換6v英文呀

遲下練多隻分析比較下 雨天隊想搵隻用打雷
有冇邊隻推介

雷伊/雷超/落雷獸

已生一箱safari+特防-攻波菇
應該起碼一半係夢特4v錯項起
聽日先再孵 要既留定名 再同你地換
如果有以下既種當然更好
球種夢特火貓 電鋼鼠 夢特草主應該未有球種？
or其他種都得

火貓都係無球種

留名

得兩箱5V夢特水主

所有鋼系

想要
有月球電刺鼠但好似普特

LM
利申非球種撚

想要避雷針

普特可以生我而家啪隻比你
定係你指定要避雷針

噢 咁暫時想要電鋼鼠同dlc既新寵先

指定避雷 但我要聽日先孵到比你

冇問題留隻夢特比我

留名
巴打我比d球種你，但我唔算齊
8代最新嗰啲pkm你可以提出，嗰啲就齊晒球種

我聽日睇下孵到幾多隻先再截數啦

其實我主要係要d對戰寵 唔洗齊的 暫時砌緊果隊仲諗緊 只係粒菇係我想一定入既先生左一堆出黎等同人換 本身個fd已經捉左隻閃光既safari菇比我

巴打我生好了

咁快我生到好眼瞓 頂唔順要訓了 聽日比你

好 聽日再睇下有冇咩寵岩你

呢隻孵出步數少
聽日見

留名多謝你先

上到大師未

今日去左刷閃 聽日打

我已經上咗
刷咗乜閃

dlc啲個啲
點夠你黎 咩隊上咁快

60速好難玩到分析喎
結實起碼頂到兩野先啦

垃圾隊
邊打邊改

留名要隻先，夢球赫拉克羅斯你啱唔啱

利申 一套風沙打左半年

早晨
今日要上女朋友屋企 所以晏小小先再孵強 預我大概4點左右可以換

吹水加生蛋

有冇人有5v 百變怪 特攻可以送畀我呀 捉極都捉唔到呀

仲有咩派

暫時得safari菇咋

3d龍係咪冇得捉？

俾多次機會你

立方獸？
以為淨係多邊獸錯sor

得一隻送，無得捉但可以生

立方獸係港譯
3D龍嘅台譯
多邊獸係辣殺官譯

尋晚訓咗 得就搵我

我又要

你是咪會有立方獸夢球

我隻重菇呢?
我心波有多，而家仲有邊隻缺

派女朋友

賤嘴

唔夠超級毒能賤

用月球蝌蚪換

你幾時拎返你啲嘢？

Facebook 見到
又幾似港島
唔通冠雪原會似九龍新界

而家得唔得

惡塔既位置都好夾

呢到好多人都有

回歸祖國

灣仔總部

見字比code

64896489

GF有心

有冇人施捨隻比我

連緊

多謝内傷巴

生多D寵多D上黎4P

馬師父道場係東區依d老人多既區
真係好夾

我有未得閒生

屈佢辱華收騰訊皮

重大發表 我屌你老母

屌咗成晚 已經心灰咗

我個珍鑽Remake 呢

11月出嘅game，6月出情報
今年11月出劍盾DLC2，所以今年唔會有DP remake

點解Home無得兩個箱並排俾我就咁拉？

7.5萬對16萬
超成倍

換唔換到劍盾神無極熊仔返嚟擺倉？

Alessio同Alex打個幾場都幾好睇
Alessio摸清對面之後狂風掃落葉

輝夜應該換唔到熊仔

試緊劍盾神

毒貝比或者換到嘅

遇到roserade佢帶左咩道具會我出技佢搖搖頭對佢無用

原來係特性好似

成個草系對乜粉乜粉免疫

你出咩技
羅絲雷朵D特性都唔係擋技

高温乜乜 卡比獸

有冇人想同我打單打對戰 63/66

佢極巨化 重量??? 你打唔佢

卡比獸鼓腹要點打

單打雙打？

下唔係會變正常攻擊咩

單

計重量既攻擊對極巨緊既精靈無效

姐係唔應該極巨卡比獸

單打直接打佢咪得
佢未強化直接打柒佢
或者老頭音速拳

你本身隻嘢咁硬
唔係地面招都幾難出到結實個效果

係唔應該用高溫重壓打極巨緊既對手

成日都俾人震㗎啦

雙打可以夾隊友捉地鼠，硬食地震

但打佢一下佢唔會就咁死 咁如果trick room緊 佢第二招有機一下打死我

蠢左 咁啱隻卡比有兩招睇重量

有16隻4v錯項菇
可以準備換喇

用夢特5V錯項火雀換一隻得唔得

踢佢落場/sleep佢

pokemon MOBA,笑撚左

重量菇READY 3914 0000

冇新野換到
Ub磁怪收唔收貨

唔記得講球種
係速波

黎啦黎啦 53545354

done

08080808 準備

多謝你

ok，即連

又係你

2180 0000

我就諗緊係咪你

得我架姐

Thx 巴打

巴打仲有無

有 等我一陣

巴打我又想要一隻
level / frd ball HA 鐵碗岩唔岩你,頭先生緊
另外亦有LURE HA 圓蝌蚪
OR你提出我即生

好 , 我得隻夢波夢特袋獸

有無夢特草主/火貓 我要呢2隻其中1隻就ok

有無夢特火貓/草主 求其一隻都得

我入倉揾吓有無火貓先

草主應該要生
早兩日喺HOME拎左

好!我生隻金剛猩比你
火貓就食蕉巴比你

咁我係咪唔洗出動了

係
呢個任務交比我

你地ok同我講

有了
8521 0000

感覺巴打

0184 0702

8177 7778

咁你有無背背龍儲水最好

無球種架喎

要唔要 ub夢特吳公bb (唔識打sorry

發夢巴 我(就快)放棄了

咁你求其比隻我啦 照舊81777778

謝謝你

BTW 我IGN M字頭

隻菇仲有無多？

我岩岩返到屋企
留隻夢特比我我係月球電刺鼠

仲有好多

有

沖完涼搵你

我嗰隊都係廢嘢黎

一陣揾你

等緊你

我都search緊

我係個人廢 成日犯on9錯誤

轉5132 8971

試下0000 0005 742W 2T

煤炭行頭

感謝巴打 , 遲啲有好野再孝敬你

now go

先yawn後落釘
物盾黎
比特攻手打會gg

慢慢

魚強巴打在嗎？

我想問我yawn左隻化石 佢收返 之後過左3 round佢再出 隻野打到我 我想問係佢好彩定點
巴 你隻弱保背背龍好op

收返就解除睡意狀態

巴打我ok了

原來

佢出招
Yawn
佢多數switch out
隱形岩
佢再出招
Yawn/啱打就打(月伊貝/togekiss)
逼佢換抽佢水就ok

yawn呢招用意係逼人換其實好屈機

巴打仲有冇夢特菇

喺到

而家方便嗎？
我想要隻夢特菇，thanks

好 依加開game

81777778

你隊野好op
撞到咩唔應該出背背龍

到你
81777778

8989 6464

ok searching

唔知
不過千祈唔好比人上攻
一上攻背背龍會頂唔住的

thx巴打

請問咁多位 我捉左100隻地鼠之後比果條友抽隻木木梟 但次次都抽唔到木木梟點先可以中到木木梟

到你了

好似要睇你起始御三家 fix左冇得抽

你想要咩？
夢特友友球奇異種子啱唔啱？

仲有無

54288843

可以 81777778

咁大獲 有冇好心人 比隻木木梟

好似search唔到

咩係上攻

轉21800000

I mean加攻/特攻

撞到個食解sleep果

再眠囉

出雞母蟲嗰個係咪你嚟？

0581 5598
試吓呢個

1001記得開post

好多都一黎就極巨 我yawn 佢打第一下 但頂唔到第二下

咁你已經完成使命

係我嚟